點解人類咁複雜...好辛苦

無論感情 親情 友情 人情 每一件事都有好有壞
每日都要面對 擔心得一樣又顧唔到第二樣 點解人類咁複雜？
親人離世 過一個星期你再無空閒去悼念 繼續活係自己嘅忙碌中 點解連一丁點嘅時間都唔俾我休息下？點解連親人去世嘅時候 我仲要處理其他人嘅感情 仲要體諒其他人嘅心情 而唔係人地體諒我？點解人類咁複雜？

愛情失意 點解兩個人走埋一齊 結果會係分開？即使經理咗幾多 到頭來都敵不過新鮮感 究竟愛情係乜嘢？點解自己要做正人君子 放走自己嘅最愛？點解自己要揀 但自己根本無條件去揀？點解每次一有機會 就會錯失？處理感情點解可以咁失敗？點解人類咁複雜？

點解依個世界需要有朋友嘅存在？友情又係乜嘢？互相欺騙？互相係背後講大家壞話？點解有問題唔可以大家攞出嚟講 係要成個八婆咁 邊個又同邊個fd啲 咁我同你做fd做乜鳩？你大可以唔使理我 乜撚嘢友情 友情食得㗎？咩嘢真心朋友 係邊到搵？依家咁大個人 係邊到搵？你一子錯 滿盤皆落索 叫人原諒你 當人戇鳩？朋友 只係會互相欺騙 係你面前就笑笑口 係你背口就八婆口 點解人類咁複雜？

返工對事已經好疲勞 點解仲要對人？我睇你面色做人 你睇我面色做人 點解要做到咁辛苦？自己有自己落力做咪算 自己做自己個份咪算 點解要同人交流？一交流你就中招 有咩事就燒埋你個疊 點解同事會係咁？同事唔係應該幫你？咩叫同事？係同一間公司做嘢叫同事 唔係 係有嘢要你幫先叫同事 點解做嘢都要咁煩 點解我又要承受多一樣嘢？點解人類咁複雜？

我好辛苦 我諗我等埋我老母歸西之後 我真係自殺算 依個世界根本唔係俾人類住 因為世界本身係好簡單

〞×∥友情〃親情〃甚至愛情都能像細水永在長流一樣嗎？。‥×

°┼═要是為害怕受傷而追求平靜,,硬要把自己隔離\/這只會令你失去更多﹏"

(認真)

做好自己就算 其他野可以唔理就唔理

對住人真係好攰 好想離開人間

咁咪唔好對 唔一定要離開

做隱青就可以唔對 出到社會 圍繞住你嘅都係人 可以點避

搵d自閉工

有無介紹

揸地鐵

有諗過

呢份真係終極自閉 其他好pay d既都9成要對人

其實除咗返工 我都有諗過 究竟自己需唔需要朋友...

頂得順自己一個 而又開心d既 咪唔洗

我都想...

我諗好難完全冇朋友既..

你成日係連登開post，證明您寂寞，你明顯需要朋友嘅

你老母俾狗屌死緊係慘啦懵撚

...

（廢up）
複雜嘅唔係人哋 係閣下
明白你至親離開嘅痛苦 曾經我都係最舒服最平穩嘅日子中失去重要嘅人 但呢個並唔係閣下可以借此頽廢嘅藉口 反之 請你借呢個機會好好珍惜嗰啲係困境中仍然待你好嘅人 好好生存落下證明俾所有人睇（包括已離開的) Im fine, thank you!
接踵而至嘅負面情緒其實都係歸根於閣下實在太辛苦啦 俾自己休息下好冇？ 小朋友都知橡筋拉得太行 會點呀？
俾個正評你當鼓勵啦 希望閣下好好珍惜自己 完